留低負能量 給你正能量(2)

咩都都可以講出黎
幫到教到既都會幫
唔介意做你既朋友
真心咁黎同你細談
心地好同願意幫自己先最重要
如果唔想比太多人知驚自爆 可以Tg

如果無咩所謂 就由下面開始留言
生活習慣關係 會盡量秒回
另外想多謝上一個post
幫過手 推過 既巴絲打 多謝你
以下名字不分先後次序
番唔到轉頭
酒徒
跟手尾專家
玥詩
有精無液
波棒糖
從來未愛你
一寸灰
留紺
多謝各位
最後補充幾句
幫到自己永遠都係得自己
唔好太介意別人點睇自己
自己努力付出過 就 問心無愧
大家新一年 努力加油

最近同ex有返聯絡 佢都話仲好愛我
咁一路傾落去 無意俾佢知自己已經唔係處了 (佢仲係)
感覺到佢即刻冷淡哂
佢都坦白話佢接受唔到 雖然好愛 但接受唔到
我知自己唔係濫交去開p 唔係處都唔係錯黎 但突然之間 我都覺得自己好污糟
我明佢點解接受唔到 但我個心都好痛 痛到裂開左咁

其實我覺得唔同年齡
對係咪處既重要性都唔同
另外都有另一方面既平衡度
都會影響 如果對方因為咁接受唔到
咁個人成熟都會有個限
咁你都唔洗覺得傷心
都唔會覺得係污糟

佢係我心目中就好似爸爸咁 佢講咩做咩都好我都好崇拜 覺得佢可以帶住我行
所以佢話我啲咩我都會聽哂佢講 盡力去改
偏偏呢樣返唔到轉頭

但想問下 你地宜家係咩關係？
你會唔會覺得自己已經太投入？

我覺得自己完全冇能力
咩都做唔到 廢到冇得再廢了
連出個街都突然變得好難
行行下就會好想喊 無原因地諗起自己有幾垃圾就會好唔開心
有冇咩食左做左可以開心返 明明之前唔會咁
Btw 巴打好有心

唉.. 忽冷忽熱想點

咁你宜家係讀書定工作先？
無人會係垃圾 你都唔係
但幾時開始會咁？記唔記得先

最近點丫？巴打

毒撚典型FF 之後陷入傷春悲秋

但對方真係乜都無比指示你？

我而家只係想同佢做個朋友

有幾次佢都好主動分享返以前啲事比我知
以為佢對我放低戒心 可以做到朋友

可能到頭來都只係我過份解讀

會親吻的朋友
兩年黎分分合合 都無抽離過 抽離唔到

咁其實做到朋友應該無咩難度
再上一級就真係要時間既

介唔介意 講多啲你地既大概
比我了解下

講句加油先 希望你今日贏到
其實你輸係輸比自己既心
之前我都做過運動員
努力過付出比正常人多既時間
練習辛苦到喊都有
同級數有個永遠比我強既人
永遠都係做第二
不過我同你唔同
我係後來者
無論咩比賽都係 都係得我
同佢爭冠軍 我永遠係第二
最後自己放棄 做番廢青
但後來入番 其實我係輸
一黎既經驗 二黎係個心
我驚又輸 驚又係第二
咁驚住打比賽
只會發揮唔到
比我練到完全一樣級數
我都係輸我發揮唔到
可能你覺得係藉口
但我想你都唔好驚
克服自己 咁贏既機會 會大好多
加油 唔好驚啦
努力做出自己既能力
就算輸 都覺得自己今次贏左
下次再努力 有咩好驚
加油 祝你成功

樓主玩開咩運動

我咩都玩下
但以前練開個個唔講啦
個圈子細到一估就會估到

長跑撚
做緊區隊選拔 好想好想選到

區隊都幾有前途丫

乜都好多人爭嫁咩？

佢大我5年 一開始識佢既時候其實對佢無咩感覺
機緣巧合下開始同佢有聯絡 會食下飯咁 過程中俾佢散發出既成熟吸引到 佢對任何事都好有主見
過左兩三個月 慢慢都會感覺到大家對對方都有感覺
有一次我唔開心 佢陪我去吹風散心 佢突然錫左落黎 咁就開始左了
一開始明顯感覺到大家性格生活模式各方面都有好大既落差 佢可能兩三個鐘覆一次whatsapp 最快都一個鐘 有時佢都係hea覆下就過
拍左一個禮拜佢就突然同我講You deserve better 我既初戀唔應該係咁呀點點點 最後我係佢面前喊到癲左佢先心軟 咁繼續一齊啦
之後過左一個月 大約情況都係咁 見又見得好少好少 一個禮拜見一次 見一兩個鐘咁樣 最後佢都同我講左分手 話想專注返眼前既工作
過左一陣 我都同另一個男仔一齊左 呢個男仔對我好好 佢都知我上一段感情傷得有幾深 所以佢盡全力地錫我 但慢慢我都開始覺得生活上無哂私人空間 一個禮拜可以見足6日 我反映返個感覺俾佢知 佢係好反彈的 而我都開始避佢
直到發生左一件事 令我真係好接受唔到 所以分左手
而呢個時候 ex開始同我有返聯絡 大家都知一直以黎大家都放低唔到 仲鐘意大家 都決定一齊返
呢次 佢好認真咁同我講係結婚為前提咁交往 而一開始佢真係好錫我 會盡量俾安全感我 有時間都會盡量見我 而我知佢好希望另一半係成熟既 我都盡量唔好咁痴身 俾佢想要既空間佢
有時我都會頂唔順成日都見佢唔到 但都明佢返工辛苦 所以想見 我都會去接佢返工放工 幾夜都會
直到有次我去完旅行 佢大病左一場後 明顯感覺到佢冷淡左 有假約邊個都好 約果個都唔會係我 中間會夾雜住同女仔單獨食飯 有時唔開心講返出黎佢會嫌我係到發癲或者覺得我成日blame緊人
果排我都開始返intern 工作同學業壓力好大 有左抑鬱症 同佢講有咩唔開心都係覆個💪🏻就算 真係好灰
咁岩返工識左個男仔 唔係對佢好有好感但都幾好傾 為左激佢所以同左個男仔去左幾次街 呢段時間我真真正正咁拋低左佢 好似佢對我咁 自己想做咩就做咩 唔會主動搵佢 過一種完全無佢既生活
可能佢感覺到有危機感掛 先對我好左 會主動約我去街 但果時既我已經好攰 攰到想即刻離開呢段關係
最後都分左手 係冷戰到最後大家搵唔到共識可以點相處落去
隔左幾個月 我都真係同左個男仔一齊 但最後都係分左手 因為我知自己忘記唔到ex
分左手一年啦 其實無停止過掛住佢 成日發夢都見到佢 無論佢對我點都好我都好鐘意佢 每一次分手都令我知道自己又比之前更愛佢
因為一啲事我又搵返佢 果次既見面佢錫左我 都同我講佢仲愛我 但大家都知好難再行前多一步
起碼 佢覺得我之前戴左佢綠帽 呢樣野已經令佢好難再信我了 雖然我都承認自己唔係一個好女仔 為左激佢而同男仔單獨去街
起碼 我都知大家其實唔夾 性格各方面都係 每個朋友都覺得佢係一個仆街 叫我快啲忘記佢
如果可以忘記擺低到 咁耐以黎我就唔會過得咁痛苦
如果有人睇哂 真係好多謝你 我都覺得篇野好長

睇曬 但我想問下
你宜家對佢重有咩感覺？
你覺得佢係一個咩人？
你有無真係試過放手 抽離？
搵第二個啲種唔係正路方法

同親異性傾計都係得柒嘅回憶

不要這樣啦 唔柒過點會變型

又愛又恨吧 必須講有恨既成份 每次諗起佢話過我既野都好唔開心 因為每次都講得好狠 但唔會真係嬲到佢 大概因爲很愛吧
我心目中佢係一個成熟獨立有主見既人 獨立到有時會無視另一半既存在 佢對自己所相信既事好堅持 堅持到唔聽人地講咩 佢覺得係咁就係咁
佢都好gentleman 尤其係性方面 唔會好似一般男仔咁係條街到摸黎摸去 更堅持未肯定係另一半既人都唔會同佢上床
分左手之後有刻意唔睇有關佢既野 只係咁耐以黎都會發夢見到佢 發夢既野 呃唔到自己

贏左係因為自己努力 唔係對方無認真
對方無認真都可以贏無努力過你

其實可唔可以叫大男人？

都可以 既 嗌起交上黎就會現哂出黎 平時都唔算好覺

做乜咁諗啊

贏咗就係贏咗

推下先

推

但其實你係接受到既？

40 推一下

明知比人用嚟攝時間都沉哂船
好犯賤

讀緊書
成日無所事事 冇樣嘢叻
搵唔到興趣 前途迷茫
打波整親隻眼又游唔到水
今個月已經自己去戲院睇左4齣戲（成日約唔到人不如自己睇算 ）
但係又未完全習慣一個人嘅感覺，都係會覺得好寂寞好頹

得游水先可以令自己逃避下現實，捻少好多嘢
希望可以搣咁啲負能量走

我痴線到可以自己同自己傾半個鐘計
又會開個private ig瘋狂post嘢
成日收埋自己咁 啲朋友問到有冇事都話冇
發現自己冇之前咁容易開心
塊面西左好多

我依幾個月都多咗係廁所對住塊鏡同自己講嘢，我覺得冇咩問題，咪當認識自己多啲沉澱吓情緒咁樣，唔需要覺得自己痴線，畢竟無時無刻陪到你嘅得你自己

唔介意 唔洗自閉喎 同我講啦

多謝巴打先
無錯 其實得自己一個 無人陪你地
我願意同你地做朋友嫁

推下又

推推

Final Year好多野做 好辛苦 好大壓力

咁你有自己好好分配左時間未先？

今日係fb睇到段片
然後就諗返起5年前ex
然後宜家成個人都好唔開心亂諗嘢
以為放低左 但原來佢仲係我心入面佔一少席位...
拎得起 只不過原來好難真正放低

其實會記起好正常
人心肉做 何況係個腦
就算係放低曬 唔代表你失憶
有過去既事 先有今日既自己
努力繼續向前行 重有好多好事會發生

我想坐低抖下先起身繼續行

唔緊要 比個時間自己
識夠鐘起身 已經足夠

尋日分左手
求安慰

巴打同我一齊啦
講笑
分左手
咁你想唔想一齊番先？
點解分手先？

好想一齊番
我而家仲係以淚洗面
至於原因 其實係因為一d芝麻綠豆既決定 我想揀A 但佢想B 嘈嘈下就分左手
兩年半 咁就完左...

識咗個女仔 傾咗wts都有幾個月 有時都會叫我早晨早啲瞓覺之類去邊又會同我講
平時都有啲曖昧嘅對話 不過前一排無意中知佢有男友 噚日我同佢講話不如避忌一吓啲説話方式唔好咁曖昧之類 唔想佢男友誤會 我都會收斂下 之後佢已經 已讀我同del我聯絡人 本來對佢有好感 但估唔到佢變得咁快

咁 點解咁小事都唔讓下步
咁你覺得重有無機會先？

咁人地有男朋友都咁對你
你想要做清者 咁人地緊係幫你
還掂對方都有男友 你都不如
放低你對人既好感
重新出發啦 還掂都開錯頭
無結果

其實唔鐘意 不過嗌完見下面又sweet下咁又當無事

咁你宜家自己想點？

咁你有無同你父親講下件事？

復合掛 但又唔想chur佢

我意思係 講下不如分居 唔離分都得
其實驚喊多幾錢重 只係逃避
唔係 唔講 就代表無發生過
不如慢慢去解決面對問題
長痛不如短痛

咁對方 宜家係點對你先？

想同個ex復合
但佢好坦白咁屌我個人幼稚 淨係掛住追夢 叫我面對現實 冇可能再比時間去等我
佢想要嘅我比冇唔到佢
以前嘅佢會明白我 體諒我
但係變左就變左 始終都要面對現實..

屌 人係咪一定會重色輕友
有咗女之後真係可以理都唔理你

但我就有求必應 佢有乜心事我就即刻開解佢 每次都好認真咁回

巴打好有心 正評推一推先

但你想追咩夢先？

可能對方 單身左好耐 其實重色輕友
我覺得真係要體諒下既
你做得好 對方一定會知
朋友 係要用時間証明

多謝你

多謝你丫 朋友

條女有時啲野會搞到我辛苦
我唔想同佢講
但佢又知我唔開心緊
同佢講返
到佢內疚 到佢唔開心
唔識氹
我就係知我同佢講完佢一定好內疚好唔開心先唔講
屌唔識拆

你之前幫咗我咁多，我多謝你就真

咁你有去努力追 有無比賽
有無努力去做先？

咁係做左咩令你咁辛苦先？

我真係幫到你 我都會好開心

十年老死

佢A2啦
佢第一次拍拖個陣 都完完全全FEEL 到對我好冷淡

生活圈子得佢一個朋友

加油丫 就算過程幾辛苦
訓醒肌肉有幾酸痛都要支持落去
好好拉番好啲根
加油

做咩事丫？

我都話可以做你朋友嫁

分咗手就快兩個月 覺得生活無乜動力 成日都覺得好寂寞 好想快啲過返正常生活

其實想追到一個女仔 首先唔好當對方係神
如果唔係結果只會比單身更慘

兩個月 其實好正常
搵啲野專注下 分下心會好啲
唔好忘記身邊重有家人同朋友
加油

做咩事丫？朋友

今日睇男朋友電話
跟住睇到佢facebook del左搜尋記錄
本身之前佢講過幾次大話對佢已經無咩信任
依家唔知點好 係佢眼中佢覺得好小事係我自己發脾氣

咁我想問下你男友點解釋先
不過搜尋記錄 其實代表唔到咩
而且好多人其實都係唔想對方亂諗先咁
如果你都唔太相信對方 可以再觀察一下都得

堆下堆下

堆下推下

推下

女人真係一種好難預測既生物

留名

咁佢有冇del埋右啊

搞笑喎 巴打你

讀書好大壓力
唔識分配時間
唔想做野 好無力
仲係張床度逃避緊 唔想郁

有咩導致到你有壓力先？
同學 自己 定父母既期望？
唔識分配時間 你自己都知道左
有無好好再諗下點分排先？
唔想做野 無得唔想
始終要面對既野 遲與早既問題
我會選擇早 因為個啲係經驗
逃避係唔可以解決問題
好好面對 重好

成日個人都好負
個人一唔開心就成日搞到身邊既人 可以點做

做野好大壓力
岩岩先做呢個職位
有好多決定要做
每日都帶住d野番屋企
訓又訓唔好
有時做到12點
但身邊好似冇人係我咁難過
其實點樣為之要面對個問題？
點樣為之逃避？

btw見到個post覺得好開心

可以係度放負嫁 我好歡迎

面對問題 我覺得
首先 面對問題時 態度積極
其次 想辦法去解決個問題
當有困難 係克服 唔係 等待
當有失敗 係再接再厲 唔係 放棄

見到個post 覺得開心就好
相信世界重會有美好
唔好對世界失去信心
加油！！

點解一時對我咁好一時又咁冷淡
其實你唔鍾意我不如冷落我啦
但點解每日都要搵我 但又要hea我

多謝巴打
從來都冇人話我知點為之面對
但係身邊同一時間入呢個職位既人
好似都已經上左手
得我做左半年都仲係咁
一舊飯咁
男朋友叫我唔好比較
但點樣唔比
我一諗到堆問題就會好挫敗
非常唔開心
提唔起勁面對

可能對方説話方式係咁 忙緊
唔係hea你呢

唔好同對方比較
做好自己 就得
你試下不如唔好覺得係問題
可能係挑戰呢
加油丫

但已經睇得出佢同當初既分別
我都同自己講係佢太忙 先會咁
但見佢長期在線上又唔覆我
一覆我就係hea我真係好辛苦
已經因為佢唔開心左成個月

同男朋友拍左拖4個月，佢好獨立好需要空間，而我又好痴身。我成日都想見，冇得見就會感覺好痛苦好掛住佢，每次見完再走都會唔開心，點算？同埋就係佢係個好唔慣表達自己嘅人，唔好講話甜言蜜語，就算係相處上出現問題佢都唔會主動講出嚟......

巴打會唔會有種心態
就係眼前既工作就代表自己能力
做得唔好就係能力差
就算做到都係勉強低空飛過
所以就算係其他地方成功左
例如幫呀爸呀媽整電腦
心入面都沒有快樂

但想問 件呢種情況發生前 你地有無發生咩事先？

4個月 你重想痴身都正常 但好多人
都中新有自己一個私人空間
由其係香港 工作/番學 要用既時間較長
如果佢 用剩番既時間陪你
咁可能對方就會好辛苦 無休息時間
休息唔係訓覺就可以叫休息
我覺得要比番啲空間比對方
咁你地相處先可以更遠
唔識表達 好多人都有
但你都要問下自己
如果對方同你講 你會比到咩反應對方
而 對方係咪中意你既回應 都係個問題

咁會唔會自己對自己要求太高
係 無要求就無進步
但你會唔會搞到有反差
令到自己焗住左係你個目標入地
走唔到出去 最後就係自己搞死自己呢？

[/quote]咁會唔會自己對自己要求太高
係 無要求就無進步
但你會唔會搞到有反差
令到自己焗住左係你個目標入地
走唔到出去 最後就係自己搞死自己呢？[/quote]

咁如果進步得比其他人慢
可能要多一兩年、甚至要轉一兩次工
先掌握到點樣做打工仔.. 咁我咪一直都同其他人脫節？

巴打點睇worklife balance
我覺得放工/放假都有罪惡感

其實你既人生 唔係為左番工
番工 大家都係為錢 擺錢黎做咩？
就係黎買/用 係自己中意/會開心既野度
咁人生 係為左開心快樂 但世界無不勞而獲
所以你要賺取金錢 換你既開心快樂
所以唔好諗點做打工仔 不如諗下你有咩目標重好

利申 以上係我個人諗法 唔代表係正路

可能我將份工放得太大
我諗左你講既野半日
心情開朗左少少
明白左d野
起碼今日做錯野都冇咁灰
亦冇咁介意人地點諗我
巴打

咁就好 人生唔係為工作
你真係要記住丫
要諗半日 有啲誇

巴打

覺得身邊既人好似個個都有大學畢業
Fb ig啲post個個都話上莊 exchange 住hall會點
但我呢啲讀書差既人會覺得好自卑同好無共鳴

利申：hd畢業 勉強讀緊個top up

做咩事？

將會破產點算，日本女女搵我，雖然架妹肯AA制，佢好鍾意食有公仔嘅點心（好L貴）

整個迪士尼公仔圖案，就貴幾十蚊

咁如果你見到FB IG 有啲post係咁係曬錢
唔通你又會覺得無共嗚之後又好自卑？
咁如果你係FB IG 見到啲努力面對病痛既人
咁點解唔諗下點解自己可以身體健康？
其實 坐此山 望這山 真係一事無成
你努力啲做好自己 比較我覺得無意思
而且學業成績唔代表一切 只係一張紙
出到社會做野 你唔識代人處事 唔識做人
你讀書有叻 職位有幾高 都無人會中意你

點解會破產？
貴 同 低 真係見人見智
如果唔係社會唔會有 炒風
因為有人 幾貴都會買 諗黎無意思

都唔明點解啲點心整個蛋黃哥就貴咁多咪又係奶皇包

都無人明白到 白飯魚 加個vaxx 標誌就多400幾啦

下次試下 一嬲就撕爛一張100蚊紙 睇下有無改善
但認真問 點解唔繼續睇醫生呢？
你宜家係讀書定工作
你介唔介意講多啲
如果你有咩 可以講比我聽
唔好收收埋埋

我唔想 唔好意思
其實你會唔會覺得你比左一個好重既書包比自己？
你話自己好容易受到刺激 覺得人地講野難聽
但你會唔會太保護自己？
我覺得 如果想人了解自己
又問點解無人了解自己
你有無放低自己既書包 比人望到你伸正個身
比左太多理由同藉口 去比自己為原因
放低唔到以前既事 咁點先可以進步
你想有社交 你想有朋友 你想有錢
但你既付出 有無同 你既希望成正比？
好簡單 我想要朋友 但我覺得個個都想害我
我想搵錢 但著拖鞋去見工
我想有一個正常社交 但我只會係屋企打機
咁你想 同 你值唔值得有 你既行為
全部 全部 都會有影響
你如果真係有咩唔開心可以講出黎
我願意同都無所謂 做你既朋友
宜家就係睇你既想法同行動
有機會 但你都係坐係度 想 都係一樣 朋友

巴打
講完記住
今日又因爲工作上既野喊到甩肺
好彩黎緊新年假抖下氣

咩講完記住？唔明
咩事搞到喊到咁勁？

prep第二日既野到11點
朝早就開波
覺得好辛苦

去咗大學啲counter玩唔同game
發覺好似都係唔多啱我
越嚟越覺得自己唔屬於呢度

最近好難得表白得咗
成日都擔心女朋友會離開我，自問得勤力上進一個優點
希望盡力對女朋友好d,等佢都一齊心動
但真係對自己無太大信心

無辦法 我只可以同你講句加油
更珍惜放假既日子
同做番啲有意義既野
有可能就早啲休息
玩小半個鐘電話
天氣凍 小心身體

但幾段入面有無啲相同特徵先？
同點解係要 不歡而散呢？
分手原因又係？

去大學又唔係為左玩game既 我覺得
老土啲講 做好自己 應付到主要既野
其他既野 到時再諗都未遲啦 朋友

咁對方都應承得你 你就唔好諗太多啦
勤力同上進 其實都有兩個優點
努力工作/學習 既時間 都唔好忘記自己女友
剛剛一齊先會諗得太多姐
慢慢黎 大家可能就會更熟
到時又唔同睇法嫁啦？

鍾意咗一個女仔 但係佢鍾意另一個人

巴打都小心身體
今晚唔使ot就早d訓
另一個好唔開心既野係
唔敢同同事講野
或者保持好緊張咁諗話題
因為覺得人地一定覺得我好蠢又成日唔記得野
點樣克服好

失眠呀bro

咁你有無試過去 表明先？

多謝巴打

多謝 絲打

有咩事搞成咁？ 工作 錢 女仔？

Halo 點解咁講我呢？

哦哦 咁無事就好

我鐘意左識左好多年既best fd 其實大家都知道彼此既心意
今日見到佢ig po佢同佢男朋友passing out既相 我個心痛到 好似裂開左咁 今日成日都忍眼淚忍到好辛苦 好想喊但又唔可以咁做
我覺得自己好錯 我好想好鄧佢高興 但係我做唔到 我個心真係好痛好痛 好辛苦 可能我拍拖少 將佢代入左男朋友既角 但係感覺係冇得呃自己 我真係好愛佢 我唔知自己想點 我好想好似以前咁大家開開心心咁 但係而家已經超越左友情既關係 大家都好難返轉頭 我地大家都講過以後結婚生b都要做彼此伴娘契媽 但..發生左太多太多事 一齊經歷過太多太多既野 已經昇華到大家都知道唔係友情關係 每次佢一同男朋友出街我就好唔開心 好失落 覺得比人搶走左忽心頭肉咁 黎緊情人節 雖然我知道佢係同男朋友過 但我係都要問 係都要比自己心息.. 大家可能覺得我好怪竟然鐘意自己最最最好既朋友 但我真係控制唔到我自己又可以點

咁其實人地都拍緊拖 就算啦
你都可以有新開始 唔好太執著過去
我覺得 改變唔到既事 不如就唔好諗

今年大學Final Year真係好辛苦 科科D野都好複雜 資料又難搵 同學又幫唔到手 讀到我想Quit U同自殺 100%Final Exam咪算囉 做present同essay真係好撚哂時間

加油丫 最後 忍埋去 努力
有付出一定有收穫的
唔好放棄丫！

冇 但係佢應該feel到
佢呢排都少咗覆我

咁不如你真係去講出黎重好啦
試下睇下有無機會都好丫麻

尋日情人節兩個lunch之後佢去翻學 夜晚一班friend食 但之後佢夜晚就同佢鍾意個男仔whatsapp到好夜

冇乜班友，冇女，自己一個人
除左返工就係打機，覺得人生根本冇意義

點解你又會知既？

我可以同你做朋友嫁 如果你願意

多謝你 有你依句已經好warm

當你有個女同事，有傾wtsapp覺得幾岩傾，有問過佢有無男朋友，雖然佢無正而回答但知答案極似話自己無
過一排你拎到佢既社交軟件好友，睇佢啲相先知佢有男朋友，咁究竟佢係咩心態？🤥

我覺得好L灰
同男朋友Long D 左前前後後 8，9年
最近番黎香港諗住可以sweet下一齊做鐘意既野
點知望一望佢部電話 不停del 不停down Telegram
卑我發現之後仲要話系玩下 因為平時系屋企悶 然後淨系好炆講左一句對吾住 （因為今日團年飯做左好多野好攰）Telegram 啲group全部都系淫野 想問系咪信任玩完 但我內心已經好平靜已經吾想喊了 我好累了
Ps . 以前已經有前科

PS 絲 借人AC

我講真嫁 你可以tg都得

咁人地可能真係想同你做過朋友
而且對方又無講過自己係單身
咁人地明知社交軟件會有相比你睇到
咁可能想你唔好諗太多呢

咁我覺得 睇下做左咩先
上淫網 入淫group 等等
都係想滿足下好奇心同自己既需求姐
如果行動上 無同真人接觸
我覺得又無咩既 如果你介意
你可以講聲 叫對方改
睇下咩反應同 之後點做 再先作決定都未遲

但佢前前後後卑我見到 佢搵左兩個女仔flirt 一個系問價錢 一個系tg識女仔 之後啲group就系佢搵下啲房問人交流心得 咁點睇？雖然佢都話搵下玩下 同佢傾左個心都系好吾舒服

屌佢老未
fail左個試
灰撚左幾日
要考過又大壓力
越諗越諗埋一邊

依家佢同我講係ex黎 不過未del相 而佢男朋友都未del相 搞到我都唔知係咪真☹️

咁真係問得價既 無十都有九既
但有無真係出左去玩先？
問價 可能都係好奇問下價錢
唔代表佢真係有心出去玩既

唔好咁先
今次個考試有咩唔識既
今次咪好好溫番囉
不過你應該休息一下先
比自己好好放鬆一下
溫起黎 先更有效率

咁對方都講係ex 你唯一可以做既
咪只可以相信 同 真係去相信佢
有時間諗得太多 只會令自己行慢左

多謝呀bro

同啲所謂屋企人開完年
唉其實我從來都唔理佢地
做咩要走黎撩我
都係想自己靜靜地一個人姐
好委屈因爲覺得自己無錯
而佢地無人會講道理
好想以後都唔洗見

雖然我憎左呢個屋企已經好多年
由讀書到而家出黎做野
有自己收入叫做好小小
不過香港地太痴線
要搬出去成本太高
好無奈
唔知可以同邊知個講座
見到人地幸福家庭
我理解唔到

有冇諗過搵樣興趣？

本來想話學下吉他，但練練下就冇心機練了

但講到底 家人始終都係親人
無論做左咩 都要念下親情既
香港其實我覺得 生活到
已經好叻 想要太多要求
其實唔係唔得 但真係要比人更努力
不過其實我覺得 開心簡單過 已經足夠

點解無左心機既？
定本身其實只係三分鐘熱度先
咁你有無咩 做完你會覺得開心既活動丫？

唔洗客氣 真係幫到你 我都開心

巴打初學？有冇話有邊首歌或者邊隊band歌手特別鍾意？有就攞嚟當係目標嚟學結他，但開頭玩容易少少嘅歌先，玩落識彈幾首就有成就感信心繼續玩落去

其實係有時覺得悶果時可以自己彈黎聽下，
可能係覺得彈極都彈唔到D歌出黎，有D失望
做完開心既活動我諗得打機

冇呀，我一開始係想彈依首

但係唔知呀，硬係彈唔到個感覺出黎

分左手可唔可以 唔係第3者同鬧交而分手 佢提分手個陣話多謝我咁錫佢同埋一齊開心多過唔開心

可唔可以一齊返*

有無詳細少少先
但咩問題到至分手先？

你可以做好比對方睇
令對方對你有番信心
而且我覺得比啲時間比大家先
諗一諗再行動會比較好

加油先
但我覺得講左一次 會搵佢先會好啲
太突然 我驚對方會嚇到

太長唔quote 佢今朝約返我出黎 但係好驚要同我講d咩壞消息

等下你消息 可能好事呢

家庭問題
有姐姐弟弟各一，父母健在。

媽媽有憂鬱症幾年前發作過，而家情況尚好。
姐姐十幾年前去左外國讀書，一去不返。
弟弟無心向學，踏入社會，當屋企只係酒店。
爸爸幾年前退休，頭兩年仲會一家人間唔中飲下茶，傾下計；但自從佢成日去聽健康推銷講座，買一堆國產家電，同十年都食唔哂既保健食品之後，我地既關係隨著佢愈買愈多，都愈走愈遠。

由於關係變差，佢又無朋友又無世藝，開始有精神病徵象，問過哂醫生社工，本人唔去求助，除非佢羅刀斬人，否則永遠都唔會開file。

佢成日都為難媽媽，日日用粗口洗禮，所有極度難聽既說話佢都用哂黎鬧，唔理媽媽有抑鬱既事實，好怕有一返到屋企，媽媽會病發⋯。佢個人衛生極惡劣，夏天可以成個月唔沖涼，將踩單車出哂汗既衫掛到成個廳都係，未到家門已經聞到陣陣酸叔味。同佢嘈佢只會話佢鍾意甘做關你咩事，睇唔過眼就搬，再唔係跳樓死左去。

其實同佢住好大壓力，而且家中已有一老有精神病，百倍加斤。我絕對無搬出去既能力⋯而家積極進修緊，希望可以有一絲離開既曙光。

弟弟當屋企係酒店，所以媽媽點比爸爸鬧，佢都唔會理，亦都學埋啲衰野當媽媽係工人，點得就點。
姐姐一早去外國發上流夢，之前媽媽入院都一於少理，唔會番黎探望。

身邊既人只會話我唔搬，大佬，有能力我仲留係到，貪日日嘈交好刺激好開心咩⋯⋯！
再唔係就話我太多負能量，唔好散播比佢地。
或者叫我學姐姐同弟弟，咩都唔好理，我話我唔想後悔，良心不安，佢地就話我矛盾。

我只可以靜靜躲係房喊⋯（媽媽見到我喊佢又喊，甚至情緒一激動會羅刀斬人）人年紀大，有問題都無能力解決⋯好無力⋯身邊亦無人想幫自己，政府亦無資源政策幫自己⋯⋯

其實我真係好累⋯人愈大又愈識唔到朋友，
識完同人講又驚嚇親人，又費時比人話散播負能量⋯更甚就將件事同你周圍唱，當食飯既話題。

除左呻下⋯都唔知可以做到啲咩⋯⋯

咁我都明白你既感受 因為我都有過差是唔多既經歷
但如其屋企既環境同問題都唔可以一時三刻改變到
不如努力做好自己 我知講就話易 但我覺得既係
就係因為咁 所以你更應 快啲搵到搬出去既能力
但比你走到 問題都唔係解決左 點都要去面對既
例如
我覺得你家姐乜都唔理 但你都可以照講發生咩事
可以誇張啲又得 如果都無動於衷 咁就等下 無計
你細路既 其實年輕人 真係未出過事
你講幾多句 都係無用 同廢話一樣
但都唔可以唔理 得閒咪提點幾句囉
你媽媽既 無既 我覺得帶多啲佢出下街
行下山咁 個人心理都會有幫助 舒服啲
到你最麻煩既爸爸 以我既建議
對佢 我覺得真係要用到 一係你死我亡
搵日 一次過掉曬啲or收埋啲 野
啲衫就掉 臭就掉 狠狠咁話佢一次
睇下佢有幾多件衫 比佢臭
但啲個都係一個唔好既方法黎
但有時 有啲人就係受軟唔受硬

好似打得太多 你有咩再講啦

謝謝你回覆，有人肯為自己諗下，都世間少有。
最近嫲嫲因為爸爸跌親入院，而家轉左去老人院。同左姐姐講，佢覺得佢有打個電話番後問候下，我要謝主隆恩。我同佢講左佢唔番黎會後悔，都唔理⋯

嫲嫲出事前日日去游早水，行得走得。而家跌一跌就變左第二個人⋯睇到都心up… /_\
意識都差左⋯仲要食抑鬱藥⋯

我只係希望佢番黎見下嫲嫲啫⋯而且姑媽開始想轉移嫲嫲既資產⋯我唔知可以點做⋯

謝謝你

你介唔介意tg講 因為無pm好煩
但我想問多少少 我驚 好似無咩私隱
如果你唔介意 我都無問題既

佢唔再理我啦 真心換絕情 好心痛

發生左咩事丫？巴打

我想自殺，可以點 已經對呢個世界充滿憎恨同傷心

發生咩事丫？

心灰意冷 每一次有事 每一次唔開心都得自己面對
咁我要你黎做乜姐 拍拖拍到冇人關心冇人錫
我一個人共存 就得啦

做咩都錯

唔好灰住先 發生咩事丫？
講出黎聽下

咩叫錯 咩叫岩先？
每個人睇法都唔同
你都唔洗太在意
你講下 發生左咩事
睇下我又點睇

幫佢又話做多左，唔幫又話我唔主動，理佢又話我太管制，唔理佢又話我忽略佢，咁想我點

咁世界唔係非黑即白既
好似放風箏咁
要放要收 先可以放得更遠放得更高
位置 風向 鬆緊 每個人都唔同
拿捏 控制 既方法 係隨機
但你都可以參考下 其他人

fg 畢左業出黎做野
對番工生活仲未慣
無自由 無唒自己時間
係咪一世都要咁樣？
成日因爲不停諗而失眠

我覺得 生活唔一定得番工
但無番工 就無想要既生活
慢慢黎 唔好諗咁多
時間耐左 自己就會知
幾時有時間 幾時有空閒
到時自然就識分配
放心 停啲黎啦

覺得自己有抑鬱，但唔知可以點做。
日喊夜喊，覺得自己好無用，咩都做唔好做唔到。
減少社交，朋友約自己都推哂，避得就避，唔想同人social，寧願自己係床喊。
覺得自己一事無成，少少野都做唔好，下年畢業但我讀到而家先想quit 。
無論返學對住同學定返屋企對住屋企人都帶住面具，唔想佢地擔心，只想自己一人承受，但我好辛苦。
有諗過睇醫生，但讀醫療科，睇公立怕影響將來搵工 睇私家又無錢 可以點
Sorry for 1999

但想問 發生左咩事先變成咁？

咁有無去睇下醫生同
自己宜家既情況點先

嗨 我想問負能量係咪同個人自身的不足有關
例如：我覺得自己好多負能量

人生無方向
無動力
仲係intern已經係咁
而家連份final year project都唔知點算好

我既睇法係 負能量係同個人思想有關
但想改變人既諗法係一件最難既事
所以我會做住一個聆聽者 聽左先
再比個人睇法 同建議 加 鼓勵
所以都係幫到就幫
你有咩煩惱丫？

咁快就睇死自己？如果一直都無方向
你就應該連份FY project都見唔到啦
係咪比得自己太大壓力 同 期望得太大
所以先令到自己無動力？
講下發生左咩事？

為咗一樣自己唔鍾意嘅嘢要生存
求生不得，求死不能

覺得自己好廢
接受唔到轉新環境
好在意其他人點睇自己搞到好大壓力
利申：聽日轉新工 仲有三個鐘就要起身，但係訓唔著

加油巴打
做返自己就夠

咁有無能力同辦法 轉下方法
或者 有啲輕鬆容易啲既辦法？

其實做番自己就夠
你係你 唔係人地心目中既你
你既人生 應該自己控制
世界無話無邊個唔得
咁姐係全世界既人都廢？
相信自己 比啲信心黎

諗咗一段時間都冇 …… 宜家吊住條命先
路始終都要行 …… 冇得選擇

加油 如果有咩 可以再講

煩惱太多 講唔完 反而想了解巴打你 好奇巴打你係幾歲

想了解我 咁好奇
但我都想了解下你喎
世界無講唔完既野
只要你肯花幾多時間聽

其實想學習下巴打正能量的心態
巴打你算係暫時生活上無太大的煩惱嗎

煩惱天天都多 睇下自己點解決姐
我唔會太執著好多野 放鬆啲啦

番工有無謂 精神虐待
好麻煩
黎緊日子點過 點捱

可唔可以詳細小小 講黎聽下

其實工作上對我黎講無咩大問題
人先係最煩問題
好多時都覺得同阿姐唔係好夾 都feel到佢唔係咁鍾意我
而我想自己番工可以簡簡單單專注工作就好 唔需要努力搞關係是非 令人好鍾意自己咁
同同事講野都主要係公事
但而家同阿姐講每句野佢都mean 同丙左我先 又成日誤會我。
有時句說話都未講完已經兇左你先
搞到我個人好tense
想盡量同佢少講野，但我係佢唯一under 下屬
而D同事連請野食都可以係心理戰
食唔食代表大家關係好唔好
我覺得咁係好幼稚 但有時被迫落入佢地ge遊戲裡面
之前有個同事見我每日可以好快handle 自己工作 可以拑下手機 又唔洗ot 而佢就完全相反 可能咁又比左d說話我聽 我又覺得好不安
比人針對好辛苦 長時間點面對
已經過左試用。 黎緊仲有好長日子。唔知點捱 好冇安全感
知道因呢d事搞到自己咁唔值，但又控制唔到

但有無機會可以同阿姐單獨傾下
可能我個方法係比較直接
但如果每日工作都要煩咁多野
又要心理戰又要差度 好不如
直直接接 問清楚
其實大家之間係咪有咩誤會
係咪你有咩睇唔順眼
如果收收埋埋 只會令件事更惡化
另一邊 又可以諗下
自己又會唔會係太敏感呢
可能同事都係想同你玩下呻下
但有時自己又會唔會有左小人之心呢？

我肯定唔係敏感
我就連講一句公事說話都要令我有d難堪
我唔講野就帶種好悶GE 感覺比我引我講野
今日放工走時先見住阿姐系背後奸笑咁ge樣

佢地有心玩我 你叫我直接同佢傾
睇黎我黎緊番工都有排受
唔會系度留得耐

咁直接一問 點解唔諗下轉工呢？

我覺得問題唔係轉工就可以解決到
份工做GE 野無問題
係d人唔知點解可以對你態度改變
好似演員咁
我以前讀書時都遇過呢d事
有人一開始對你好平常。但後來有一日可以對你好恐佈 好似好憎你咁
但問題係 我做左d咩 佢地要咁對我？

咁可能係你本身自己有啲問題
你有無留意下 發生左咩事
先會令到關係改變 對你既態度改變

其實都係有是非lo
做新人 又唔努力埋堆
又要做自己
可能就係咁
公司又全部係女仔
我都係要學下去忍

咁自己都知道有一啲問題
不如試下忍一忍 做好啲先
睇下關係有無改善同變好左
再睇下 下一步點做丫

返工係咪就係唔開心？

現實返工 會有是非 比上司針對 等等

現實 會有是非 會有唔既野發工
有壞有唔開心 但都會有好同窩心既事
唔單只 只會係工作上出現 我覺得係生存

唔好意思 過左咁耐先應你。

多謝多謝

唔洗客氣

見到佢同新男朋友感情好好個心都好難受

請你好好放低

婆婆啱啱過身
老母有情緒病咁
自己好廢好冇用, 搵唔到工
屋企好大壓力, 父母關係唔好, 爭人好多錢
個人脾氣越黎越差, 性格越黎越差
成舊垃圾咁, 咩都唔識, 做咩都失敗
開始變成自己最討厭個種人

我想知 你定義既廢係點先？

從過去中吸收 在未來去做好 加油丫

好想同你講，我真係好鍾意你
我知我唔係咩高富帥，又唔係好識氹女仔
但係我願意為你做好多既野，願意淨係愛你一個，我可以為你附出好多好多。
但係都冇用啦，就算我做咩都好，你都唔會覆我，甚至唔俾呢個機會我講。竟然係咁，又點解你係我面前講冇男朋友，又點解同我講咁多你既事。但係我約你食個飯姐，就收到同事卡。到左依家，見你傾得咁開心咁嗲，我就知你有對像了。

諗返起第一個鍾意既女仔，依家係昔日好兄弟既女朋友，第二個鍾意既女仔，就話我地冇可能。到左依個，避我避到咁

我知我肥毒，但我都已經努力緊去改變自己，但係點解連一個機會都唔俾我

a023 歲，就快步入24歲，工作平凡，自問對人有善，講嘢有禮貌，做野都算好，但就係搵唔到自己既價值，亦都搵唔到一個愛我既人。做人好辛苦，亦都唔好計自己本身有sle 呢個病先
每個晚上都好抑鬱咁諗好多野，好想好想死，但係父母咁愛我，我唔想佢地傷心。知心朋友又有幾個，佢地都好關心我。但係又幫得我幾多，每日每晚，我都係度諗自己既人生有咩意義，除咗發放負能量仲有咩貢獻，我都諗唔到，佢地愈幫我，我反而覺得自己愈無用。又或者，自己等到可能真係等到父母終老，我就陪埋佢地洛去，因為我充心覺得自己好辛苦，好想就咁死左去，好想唔再喊，好想唔煩，好想就咁完

其實我係隔離樹窿post 岩岩先post 完 再post 多次都只係想有多個人應下我

特別係聽日，我已經諗住完了。
直接問佢係咪有男朋友，係既話，就狠心唔理佢算 反正佢都係做到今個月姐，之後都唔會再聯絡架啦

定係我應該同佢講我內心點諗好，不過我諗我對佢黎講都係nothing ,甚至依家，都避我，可能係嚴我煩啦

咁其實我講唔講都冇分別姐

做咩都失敗, 見工又表現唔好
想自己堅持去做樣野, 但又覺得一定失敗, 然後成日都唔知自己想點

終日渾渾噩噩, 冇人生目標, 每日得過且過
冇追求, 想變好又覺得其實變唔變都冇所謂, 到最後一事無成, 咩都冇成功過

朋友丫 人生 生命 唔係得異性既愛
先可以帶給你 高興 同 溫暖
家人既愛 兄弟既義 朋友既情
好多好多 都可以挑起你既微笑
唔係開心選唔選擇你 反而係
你有無捨棄左你本身不同既快樂
你無超能力 我地都係平凡人
往事只能回味 大家都改變唔到
不如試下欣賞苦澀 從中學習
珍惜當下 父母 過左半世先認識你
好好對待身邊所有人與物
有付出 有收穫 好心有好報
我同你講 我一直都相信緊

有付出 有收穫 好心有好報
我做左23年人，我知呢個係岩既，但係發生自己身上既正正相反，我付出幾大，得到既可能得好少，甚至傷害更大

朋友黎講，真心經營一段關係，跟住就被人背叛。異性黎講，做幾多都係收卡。甚至俾人當係老馮咁。

不

禁錯左

不過都多謝你肯應我先。
依家明明眼訓但係一訓就亂咁諗野

咁 我地不如探討下 中文字
失敗 你會點去定義啲兩個字
成功 你會點去形容啲兩個字
唔好 係一種個人既感覺
定係一個確實既表示呢

啲幾個答案 每個人都有唔同
咁失敗 成功 唔好
啲幾個詞語既解釋同意思
又可唔可以套用係每一個人身上
個答案都一樣呢？

我話你成功 就代表你成？
你話你失敗 就代表你失敗？
咁我話你樣衰 你就真係樣衰？

你生活係世界 唔係 世界令你生活
用番自己把尺 去度個世界
唔係比世界既尺 去度死自己
會有標準 但唔係定律
唔洗誓死跟隨 不如靈活變通
買番一把軟尺啦 開心啲 加油
Sor For 1999

同一個女仔傾左幾個月，whatsapp電話粥都傾唔少，但最近無啦啦轉左去Skype 傾，覺得有鬼......
求屌醒

咁問一問 你人生得23年咁小？
我當有80歲命 個20幾年算什麼
無痛過 唔知受傷有幾痛
令到你做過會諗人感受既人
無跌過 無流過血
令到你下一次會更加小心
要開心 首先要學識痛苦
要成功 首先要試過失敗
一朝得志 只會語無倫次

個*

但問題係, 我越黎越憎我自己, 任何我自己做既野, 諗既野我都覺得唔好

其實一直都好睇唔起自己, 好垃圾好廢

而最重要係, 我連想去改變既動力都冇,我冇目標驅使我去令自己變得更好, 我想做到樂觀積極主動外向個種人, 但我唔係, 甚至比我自己想像中既自己仲差

其實一直都好睇唔起自己, 好垃圾好廢
問題會唔會就係啲度 點解會出現一直呢

係既，雖然確實係咁，事實上都係因為痛過而長大，但係咁要去到幾時

呢個時候我諗起左基督教徒最鍾意講果句，呢個係上帝既磨練。無論任何時候任何難關都係上帝既磨練 。

只係幾時先有個終結，講真既。樓主你講既野我都明白我都相信過，但我真係睇唔到個未來，甚至連聽日連後日都懼怕。我唔想再去挑戰自己亦都唔想再成長d，我只係想可以無憂無慮咁生活。但係我睇唔到個方向睇唔到個未來，我睇到既都係好灰好黑。

如果5,6年前既話，我都會咁諗既，但係依家，我好似失去左自己。過往，我相信人本善，但係依家人本惡，過往我覺得有人分手係一件唔好既事，但依家我會話抵死

我好似走入左個黑暗面咁，起都起唔番身，成個人好負面

人 本惡 我其實一向都好認同
你唔殘忍 死 下一個就有機會係你
唔好好保護自己 受傷 永遠都唔知幾時
但 無論發生咩事都好
唔好忘記自己 唔好迷失
你可以唔做好人 但你要知咁做係錯
你可以傷害人 但你要知咁係會痛
你可以黑暗 但你要袋好屋企鎖匙
面具係生存道具 但屋企係安全屋
點都好 唔好迷失 記住自己個名

thx巴打，我明了 。
雖然可能會有d 難，但我會努力試下既。
希望終有一日可以做番昔日既自己，跟住可以好似巴打咁開導下其他人

呀婆就黎離開呢個世界
FYP就黎deadline 晚晚做到勁夜

傻啦 最好唔好似我
不過你都要加油至真

其實人 有始有終
不過 就黎 意思係幾耐左右？
好好陪下 哄下 最少 最後都可以開心啲
FYP就dl 咁有之前無好好分配下時間先？